平心而論 Hana係咪已經回哂塘??

首別再怕好沉好悶

不嬲廢 只不過你地日日睇tvb日日聽聽上腦先覺得好聽

依家呢個年代啲新人佢有起過咩？
利申唔識佢

屌你老母轉名啦

垃圾都扮係咩2c

入星夢=冇咗靈魂

25 仔 我三班贏

無睇馬了
又出發

我都想再去 琴日去完

到底你平時講開啲咩 可以我普通應人都有人會話我做咩講野正氣左咁多

頭等位

唱歌不嬲難聽,但個樣好淫

做乜咁多人chow名

其實有邊首好聽 有無推介

不嬲得班傻仔吹奏

因為你抄緊我名囉

收皮啦

依家星夢首選謝文欣

我仲停留係七歲果幾首

剩係有loop訊號王合唱果首

又call g

今朝回hk call左了

頭等有女女服侍 好喜歡她

牙維又cow澳門妹

hg?